暗瘡治療 A酸

醫生：mk陳
治療方法：a酸
份量每日：20mg
暗瘡級別：3-4級
價錢：20mg/29.5hkd
第一次睇診金連a酸1540 抽血490

呢幾個月keep住報告有無用
希望幫助連登仔重捨自信
有問題會盡量答

有無3-4 級暗倉相？

正廠定副廠藥

正

夜D先

食咁少mg 有用咩？

本身嚴重程度大概20mg
j

我都打算去睇醫生食A酸，有冇過來人巴打介紹醫生，唉

巴打 我都想去睇 知唔知如果睇三個月大約收幾錢

其實你預一個情況大約係咁計
診金 一次性 好似佢講咁
藥 睇你食正定副廠
按體重食法的話
Kg x 120 or kg x 150
=你總共要食份量
當然食哂唔代表你就可以收工 呢個始終係一個食法 有人唔係好work 就繼續食
例如你60kg
60x 120 =7200 mg係你最min量
60x 150= 9000 係你max量

每日食唔可以少過自己體重一半mg 姐係要30up
而正廠我以前食過 係10mg同20mg
所以如果食30姐係一粒10一粒20
我以前試過一日食到60mg 不過我暗瘡程度係0
最後食左1萬幾份量
多左兩千幾
但咁多年來咪又係都會生下倉⋯

小弟食左半年 應該已超過左成個療程一半既份量
近呢幾個月已經無再出過暗瘡 醫生想同我減藥
但計番條數 減藥後粗略估計 仲要食多起碼1年
唔減都要起碼半年
不過我又衰懶 無記到自己食左幾多 交曬俾醫生決定

巴打 你下次覆診可唔可以幫我問下醫生 食a酸個段時間可唔可以飲蛋白粉/增磅粉（健身個啲奶粉）？

他建議唔好
因為奶粉入面可能有類固醇
導致暗瘡嚴重

我都想睇mk陳，要唔要提早好多預約？

多數2-3星期之後 新證

今日去左睇完，感覺唔錯，問得好詳細

我係前日打電話去book的，佢話今個月已經full book曬，但咁岩25號有人取消左booking，所以我攝到佢位

希望幫到你

最勁好似可以食到150定200%

想問下有冇人睇過政府醫院皮膚專科
本人食住抗生素排緊專科, 食過2次抗生素, 生左差唔多7-8年每次一食抗生素就冇生一停就爆返
而家因為食緊冇乜點生
想到排到果時希望佢開A酸比我,但會唔會因為抗生素禁得住唔開A酸比我要長食抗生素
上網睇食A酸好貴